(劉鑾雄有心有力) 甘比認懷孕4個月

【獨家】劉太甘比認懷孕4個月 凸肚行街保鑣高度戒備

即時娛樂 2017-09-06 00:02:46 HKT

恭喜！恭喜！城中66歲富豪劉鑾雄（大劉）果然有心有力，病癒後冇耐再有好消息！37歲嘅甘比（陳凱韻）又有咗喇！真係咪話唔勁呀！雖然甘比同大劉已經育有一仔一女，不過今胎意義唔同，家姐秀樺、細佬仲學出生時，大劉同甘比仍然係男女朋友嘅關係，而今胎就係佢地正式結婚後生嘅第一胎，當然會更加開心啦！

早前大劉多次分身家，令外間懷疑大劉健康有問題，o依家劉太甘比再大肚有咗近4個月，足已證明大劉身體已經冇乜大礙，仍然有心有力。雖然粗身大細，不過甘比都不忘shopping當做運動，日前約下午5時許，《蘋果》仲見佢一個人出現喺銅鑼灣利園商場嘅Hermès專門店買嘢，見佢著住一條鬆身牛仔裙，步伐輕盈咁喺店入面行咗一圈睇手袋，店員見到劉太，當然要招呼貴賓啦，見甘比拎住手機放大咗張相俾店員睇，店員搖搖手，估計店裡冇甘比想要嘅款式，後來疑似係店舖經理嘅職員出埋嚟招呼劉太，見佢同嗰位經理有講有笑，睇嚟佢同店員們都非常熟落。

逗留咗唔夠半粒鐘已經離開，甘比身邊保鑣見有記者影相都好緊張，即刻擋喺前面開路，不過甘比走出店時，風一吹好明顯肚凸凸，身形發福咗唔少，似乎真係有咗身孕，《蘋果》打畀甘比恭賀！甘比就表示：「多謝晒！」問到佢有咗幾多個月？佢就話：「其他嘢唔回應啦！多謝關心！」

一定係女上男下

帽乜唔妥
恭喜晒

搬去娛樂台啦, 關人撚事咩

究竟個肚入面係大劉個仔定係個孫呢

有位老人去醫院做健康檢查，

檢查過程中，老人不斷向醫生炫耀自己的新婚妻子

老人：「我那新婚妻子啊，臉蛋嫩，皮膚又好，身材更是一級棒！」

醫生：「嗯.. 是嗎」

老人：「是啊！他才25歲，我們新婚三個月，他就黏我黏得不得了囉！」

醫生：「....」

老人繼續說：「你猜怎麼來著？她懷孕了！我讓她懷孕了！厲害吧！！」

醫生：「你讓我想起一個老朋友，他是個獵人，有次他去非洲打獵，

臨面的是一隻兇猛的大獅子，他拿起背後的獵槍準備瞄準，
沒想到帶錯東西，拿成雨傘了，他靈機一動，

拿起雨傘自己配音 『砰』了三聲，沒想到獅子居然倒地而死！！」

老人：「那怎麼可能嘛！一定是別人幹的！！」

醫生：「我也是這麼想的。」

遺產點分先

「我也是這麼想的」

夫..日...

諗左幾秒先識笑

又可以分多啲股份

快d訪問佢啦

大家唔駛幻想太多，大劉點會冇雪藏精子

男人唔同女人, 女人停經就冇生育能力, 但男人一日未死一日都可以生

究竟甘比依個名點黎

點解仲未生既？定生左

原來生左，自膠